[{"model": "despri_admin.content", "pk": 1, "fields": {"created": "2020-03-04T13:24:00.853Z", "modified": "2020-03-20T12:04:09.763Z", "title": "Kontaktinformation (footer)", "content": "<div>\r\n<a href=\"mailto:info@designpriset.se\" target=\"_blank\">info@designpriset.se</a>\r\n<br>\r\n<a href=\"https://www.facebook.com/designpriset\" target=\"_blank\">Facebook</a>\r\n<a href=\"https://vimeo.com/user84798704\" target=\"_blank\">Vimeo</a>\r\n<a href=\"https://www.instagram.com/designpriset\" target=\"_blank\">Instagram</a>\r\n</div>\r\n\r\n\r\n<div><p>Svenska Designpriset<br>S\u00f6dra v\u00e4gen 24<br>412 54 G\u00f6teborg<br><br><br>Tel 031-711 25 40<br>Fax 031-711 25 45<br>Sthlm 08-411 24 20<br>Malm\u00f6 040-611 37 70<br></p></div>", "image": "", "order": null, "template": 5, "phases": [1, 2, 3, 4, 5]}}, {"model": "despri_admin.content", "pk": 2, "fields": {"created": "2020-03-04T13:25:55.259Z", "modified": "2020-03-04T13:30:24.376Z", "title": "Om Designpriset", "content": "<p style=\"margin-bottom: 20px; padding: 0px; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; font-size: 15px; line-height: inherit; font-family: ITCFranklinGothicStd-Book, helvetica, arial, sans-serif; vertical-align: top; color: rgb(149, 149, 149);\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\">Svenska Designpriset \u00e4r en t\u00e4vling i design&nbsp;som \u00e4r \u00f6ppen f\u00f6r alla som arbetar med grafisk design, formgivning och inom liknande&nbsp;kreativa omr\u00e5den.&nbsp;F\u00f6r att alla ska ha m\u00f6jlighet att delta har vi delat in t\u00e4vlingen i Redaktionell, Information, Identitet, Reklam, Digital,&nbsp;Bild och Event med vardera underkategorier. Sammanlagt blir det tjugosju olika t\u00e4vlingskategorier samt Juryns pris, \u00c5rets V\u00e5ghals och Svensk Design Hedersgalleri.&nbsp;T\u00e4vlingen arrangeras av&nbsp;<a title=\"Batteri Kommunikation\" href=\"http://www.batteri.se/\" target=\"_blank\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top; color: rgb(198, 162, 48);\">Batteri Kommunikation AB</a>.&nbsp;</span></p><p style=\"margin-bottom: 20px; padding: 0px; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; font-size: 15px; line-height: inherit; font-family: ITCFranklinGothicStd-Book, helvetica, arial, sans-serif; vertical-align: top; color: rgb(149, 149, 149);\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\">Vinnarna av Svenska Designpriset f\u00e5r Guldmedaljen och diplomet Svenska Designpriset Guld under prisutdelningen. De vinnande bidragen publiceras p\u00e5 www.designpriset.se samt visas p\u00e5 v\u00e5r vinnarutst\u00e4llning i Stockholm, G\u00f6teborg och Malm\u00f6. Vi delar ocks\u00e5 ut Silverdiplom av Svenska Designpriset till respektive kategori.</span></p><p style=\"margin-bottom: 20px; padding: 0px; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; font-size: 15px; line-height: inherit; font-family: ITCFranklinGothicStd-Book, helvetica, arial, sans-serif; vertical-align: top; color: rgb(149, 149, 149);\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\">Vinnarna f\u00e5r m\u00f6jlighet att anv\u00e4nda Svenska Designprisets symbol i sin marknadsf\u00f6ring.</span></p>", "image": "content_images/welcome_OefuvoW.jpg", "order": 2, "template": 1, "phases": [1, 2, 3, 4, 5]}}, {"model": "despri_admin.content", "pk": 3, "fields": {"created": "2020-03-04T13:30:14.575Z", "modified": "2020-03-04T13:30:14.575Z", "title": "Juryn", "content": "<ul style=\"margin-right: 0px; margin-bottom: 20px; margin-left: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; font-size: 15px; line-height: inherit; font-family: ITCFranklinGothicStd-Book, helvetica, arial, sans-serif; vertical-align: top; list-style: none; color: rgb(149, 149, 149);\"><li style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: inherit; line-height: inherit; font-family: ITCFranklinGothicStd-Med; vertical-align: top; color: rgb(198, 162, 48);\"><span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: inherit; line-height: inherit; vertical-align: top;\"><span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: inherit; line-height: inherit; vertical-align: top;\">Tobias Ahlin</span></span></span>&nbsp;-&nbsp;Designchef Minecraft</span></li><li style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: inherit; line-height: inherit; font-family: ITCFranklinGothicStd-Med; vertical-align: top; color: rgb(198, 162, 48);\"><span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: inherit; line-height: inherit; vertical-align: top;\">Dick Ander</span></span>&nbsp;- Art director - Ordf\u00f6rande</span></li><li style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: inherit; line-height: inherit; font-family: ITCFranklinGothicStd-Med; vertical-align: top; color: rgb(198, 162, 48);\">Bo Bergstr\u00f6m</span>&nbsp;- Creative director</span></li><li style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: inherit; line-height: inherit; font-family: ITCFranklinGothicStd-Med; vertical-align: top; color: rgb(198, 162, 48);\">Josefin Karlsson</span>&nbsp;-&nbsp;UX Designer Google</span></li><li style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: inherit; line-height: inherit; font-family: ITCFranklinGothicStd-Med; vertical-align: top; color: rgb(198, 162, 48);\">Anna Lundqvist</span>&nbsp;- Art Director &amp; UX Designer</span></li><li style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: inherit; line-height: inherit; font-family: ITCFranklinGothicStd-Med; vertical-align: top; color: rgb(198, 162, 48);\">John Mellkvist</span>&nbsp;-&nbsp;Head of Future and Strategy</span></li><li style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: inherit; line-height: inherit; font-family: ITCFranklinGothicStd-Med; vertical-align: top; color: rgb(198, 162, 48);\">Barbro Ryd\u00e9n</span>&nbsp;- Grafisk formgivare</span></li><li style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: inherit; line-height: inherit; font-family: ITCFranklinGothicStd-Med; vertical-align: top; color: rgb(198, 162, 48);\">Andrea Rosengren</span>&nbsp;-&nbsp;Designchef H&amp;M</span></li></ul>", "image": "content_images/juryn172.jpg", "order": 1, "template": 1, "phases": [1, 2, 3, 4, 5]}}, {"model": "despri_admin.content", "pk": 4, "fields": {"created": "2020-03-04T13:55:36.794Z", "modified": "2020-03-04T13:55:36.795Z", "title": "Shop", "content": "<p style=\"margin-bottom: 20px; padding: 0px; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; font-size: 15px; line-height: inherit; font-family: ITCFranklinGothicStd-Book, helvetica, arial, sans-serif; vertical-align: top; color: rgb(149, 149, 149);\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\">Svenska Designprisets Affisch 2019 50x70&nbsp;&nbsp;250 SEK<br>Svenska Designprisets Affisch 2017 50x70 250 SEK \u2022&nbsp;Svenska Designprisets Affisch 2015 50x70 250 SEK<br>Pin - 15 mm - Guldf\u00e4rgad&nbsp;50 SEK<br>Svenska Designprisets t-shirt&nbsp;- Guldrelief&nbsp;350&nbsp;SEK<br>Extra Diplom&nbsp;Ramat: 500 SEK<br>Extra medalj i Etui: 1000 SEK<br>Ramad Vinnarbild p\u00e5 arbetsgrupp Guld eller Silver Foto: Lars Lanhed - 500 SEK.</span></p><p style=\"margin-bottom: 20px; padding: 0px; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; font-size: 15px; line-height: inherit; font-family: ITCFranklinGothicStd-Book, helvetica, arial, sans-serif; vertical-align: top; color: rgb(149, 149, 149);\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\">Priserna \u00e4r exkl. moms och frakt.&nbsp;<a href=\"mailto:info@designpriset.se\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top; color: rgb(198, 162, 48);\">Best\u00e4ll&gt;&gt;</a></span></p>", "image": "content_images/SDPshop1.jpg", "order": 3, "template": 1, "phases": [1, 2, 3, 4, 5]}}, {"model": "despri_admin.content", "pk": 5, "fields": {"created": "2020-03-04T13:56:35.288Z", "modified": "2020-03-04T13:56:35.288Z", "title": "Press", "content": "<ul style=\"margin-right: 0px; margin-bottom: 20px; margin-left: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; font-size: 15px; line-height: inherit; font-family: ITCFranklinGothicStd-Book, helvetica, arial, sans-serif; vertical-align: top; list-style: none; color: rgb(149, 149, 149);\"><li style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\">Mediakontakt:&nbsp;<a href=\"mailto:info@designpriset.se\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top; color: rgb(198, 162, 48);\">info@designpriset.se</a></span></li><li style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\">Logotype och bilder:&nbsp;<a href=\"mailto:info@designpriset.se\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top; color: rgb(198, 162, 48);\">info@designpriset.se</a></span></li><li style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\">Presskontakt: Juryns ordf\u00f6rande Dick Ander, 031-711 25 40</span></li><li style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top;\"><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\">Projektledare:&nbsp;<a href=\"mailto:info@batteri.se\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: top; color: rgb(198, 162, 48);\">info@batteri.se</a></span></li></ul>", "image": "content_images/crew2014dansband.jpg", "order": 4, "template": 1, "phases": [1, 2, 3, 4, 5]}}, {"model": "despri_admin.content", "pk": 6, "fields": {"created": "2020-03-19T08:46:19.283Z", "modified": "2020-03-19T11:40:17.766Z", "title": "Registreringsinformation", "content": "<div><h2>1</h2><p>Fyll i kontaktuppgifter och info om bidrag. Du kan skicka in ett eller m\u00e5nga bidrag vid samma anm\u00e4lan</p></div>\r\n<div><h2>2</h2><p>Granska och skicka in.</p></div>\r\n<div><h2>3</h2><p>(Printat) material skickas in senast 12 juni. Material skickas per post i tre exemplar. Mindre material monteras p\u00e5 pann\u00e5. Om trycksaken inte \u00e4r f\u00e4rdigtryckt skicka in PDF och komplettera senare.</p></div>\r\n<div><h2>4</h2><p>Bekr\u00e4ftelsemejl skickas. Du f\u00e5r ett mejl men l\u00e4nk till din anm\u00e4lan. Du kan \u00e4ndra dina uppgifter och bilder tom 15 juni.</p></div>\r\n<div><h2>5</h2><p>Betala 3 995 kr + moms per bidrag. Faktura med 10 dagars betalning skickas vid anm\u00e4lan.</p></div>", "image": "", "order": null, "template": 4, "phases": [1, 2, 3, 4, 5]}}, {"model": "despri_admin.content", "pk": 7, "fields": {"created": "2020-03-23T14:28:40.293Z", "modified": "2020-03-23T15:13:52.128Z", "title": "Film fr\u00e5n prisutdelningen 2019", "content": "<div>\r\n<h2>Film fr\u00e5n pris- utdelningen 2019</h2>\r\n<p>Svenska Designpriset \u00e4r en t\u00e4vling i design som \u00e4r \u00f6ppen f\u00f6r alla som arbetar med grafisk.</p><p></p></div>\r\n<div><div style=\"padding:56.25% 0 0 0;position:relative;\"><iframe src=\"https://player.vimeo.com/video/367283136\" style=\"position:absolute;top:0;left:0;width:100%;height:100%;\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; fullscreen\" allowfullscreen=\"\"></iframe></div><script src=\"https://player.vimeo.com/api/player.js\"></script></div>", "image": "", "order": null, "template": 2, "phases": [1, 2, 3, 4, 5]}}]