[{"model": "despri_admin.mail", "pk": 3, "fields": {"created": "2020-03-04T14:19:47.194Z", "modified": "2020-03-04T14:19:47.194Z", "type": "VOTE_CONFIRM", "sender": "no-reply@designpriset.se", "subject": "Verifiera dina r\u00f6ster", "content": "<p><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><span style=\"caret-color: rgb(149, 149, 149); color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px; text-size-adjust: auto;\">Hej!<span class=\"Apple-converted-space\" style=\"\">&nbsp;</span></span><br style=\"caret-color: rgb(149, 149, 149); color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px; text-size-adjust: auto;\"><br style=\"caret-color: rgb(149, 149, 149); color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px; text-size-adjust: auto;\"><span style=\"caret-color: rgb(149, 149, 149); color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px; text-size-adjust: auto;\">Dina r\u00f6ster \u00e4r strax klara att skickas in. Det enda som \u00e5terst\u00e5r \u00e4r att verifiera dem.<span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span></span><br style=\"caret-color: rgb(149, 149, 149); color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px; text-size-adjust: auto;\"><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px; caret-color: rgb(149, 149, 149);\">[#vote_confirm_link]</span></font><br style=\"caret-color: rgb(149, 149, 149); color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px; text-size-adjust: auto;\"><br style=\"caret-color: rgb(149, 149, 149); color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px; text-size-adjust: auto;\"><b style=\"caret-color: rgb(149, 149, 149); color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px; text-size-adjust: auto;\">Missa inte slutresultatet: 17 oktober - den festliga Prisutdelningen p\u00e5 Rondo, Liseberg- i G\u00f6teborg.</b><span style=\"caret-color: rgb(149, 149, 149); color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px; text-size-adjust: auto;\"><span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span></span><br style=\"caret-color: rgb(149, 149, 149); color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px; text-size-adjust: auto;\"><br style=\"caret-color: rgb(149, 149, 149); color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px; text-size-adjust: auto;\"><span style=\"caret-color: rgb(149, 149, 149); color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px; text-size-adjust: auto;\">H\u00e4lsningar Svenska Designpriset<span class=\"Apple-converted-space\" style=\"\">&nbsp;</span></span></span><br></p>"}}, {"model": "despri_admin.mail", "pk": 10, "fields": {"created": "2020-03-04T14:39:19.773Z", "modified": "2020-03-04T14:39:19.773Z", "type": "ENTRY_CONFIRM", "sender": "info@designpriset.se", "subject": "Anm\u00e4lan Svenska Designpriset", "content": "<p><font style=\"text-size-adjust: auto; font-family: Arial; font-size: 40px; font-weight: bold; margin-bottom: 5px; color: rgb(198, 162, 48); line-height: 45px;\">Tack!<span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span><span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span></font><span style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica; font-size: 15px; text-size-adjust: auto; background-color: rgb(245, 245, 243);\"></span><br style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica; font-size: 15px; text-size-adjust: auto;\"><br style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica; font-size: 15px; text-size-adjust: auto;\"><font style=\"text-size-adjust: auto;\"><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">Vi har mottagit din anm\u00e4lan till Svenska Designpriset 2019! Kansliet skickar ocks\u00e5 en bekr\u00e4ftelse.</span></font><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><br><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">Varje bidrag kostar [#price_per_entry]:- exkl. moms. Faktura med 10 dagars betalning skickas fr\u00e5n Svenska Designpriset.</span></font><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><br><br><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">Antal bidrag:&nbsp;</span></font></font><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">[#amount_of_entries]</span></font><span style=\"font-size: 13px; color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial;\">&nbsp;st.</span></p><p><font style=\"text-size-adjust: auto;\"><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">Pris per bidrag: [#price_per_entry]:- exkl. moms.</span></font><br><br><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">\u00c4ndringar kan g\u00f6ras fram till 14 Juni. Klicka p\u00e5 l\u00e4nken f\u00f6r att \u00e4ndra i bidragen eller l\u00e4gga till ytterligare bidrag.</span></font><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><br><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">[#register_edit_link]</span></font><br><br><br></font></p><h3 style=\"font-family: Arial; font-size: 25px; font-weight: bold; color: rgb(198, 162, 48);\">Allm\u00e4nna uppgifter</h3><ul style=\"list-style: none; padding-left: 0px;\"><li>[#profile]</li><li><br></li><li>[#entries_list]<br></li></ul><p>[#register_add_link]<br></p><ul style=\"text-size-adjust: auto; list-style: none; padding: 0px;\"><font style=\"\"><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">L\u00e4s mer om t\u00e4vlingen p\u00e5</span></font><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px; caret-color: rgb(0, 0, 0);\">&nbsp;</span><a href=\"http://www.designpriset.se/\" style=\"color: rgb(198, 162, 48); font-family: Arial; font-size: 13px; caret-color: rgb(0, 0, 0);\">www.designpriset.se</a><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px; caret-color: rgb(0, 0, 0);\">&nbsp;</span></font></ul>"}}, {"model": "despri_admin.mail", "pk": 12, "fields": {"created": "2020-03-04T14:44:58.611Z", "modified": "2020-03-04T14:49:33.120Z", "type": "NOMINEE", "sender": "no-reply@designpriset.se", "subject": "Grattis! Ert bidrag \u00e4r nominerat till Svenska Designpriset", "content": "<p><font style=\"text-size-adjust: auto; font-family: Arial; font-size: 25px; font-weight: bold; color: rgb(198, 162, 48);\">Ert bidrag \u00e4r nominerat<span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span></font><span style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica; font-size: 12px; text-size-adjust: auto; background-color: rgb(245, 245, 243);\"></span><br style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica; font-size: 12px; text-size-adjust: auto;\"><font face=\"Helvetica\"><span style=\"font-size: 12px;\">[#entry_name_with_category]</span></font><br style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica; font-size: 12px; text-size-adjust: auto;\"><br style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica; font-size: 12px; text-size-adjust: auto;\"><font style=\"text-size-adjust: auto;\"><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">Efter Juryns arbete i juli och augusti har ert bidrag nominerats till slutomr\u00f6stning i Svenska Designpriset 2019.</span></font><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><br><br><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">Redan den 2 september respektive den 9 september startar omr\u00f6stningen p\u00e5</span></font><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><a href=\"http://www.designpriset.se/\" traget=\"_blank\" style=\"color: rgb(197, 161, 47); font-family: Arial; font-size: 13px; font-weight: bold;\">www.designpriset.se</a><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">och hela design-Sverige f\u00e5r vara med och r\u00f6sta fram vinnaren.</span></font><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><br><br><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">Kontrollera vilken r\u00f6stvecka ni \u00e4r nominerade f\u00f6r era pressmeddelanden. Vecka 1 \u00e4r kategorierna Redaktionell och Information. \u00d6vriga kategorier vecka 2.</span></font><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><br><br><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">Vinnaren presenteras den</span></font><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;[#award_date]</span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">under den festliga prisutdelningen p\u00e5</span></font><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"\"><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\"><b>[#award_place]</b>&nbsp;</span></font></span><br><br><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">Representanter fr\u00e5n er och uppdragsgivaren \u00e4r v\u00e4lkomna att n\u00e4rvara. Inbjudan skickas ut separat inom kort.</span></font><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><br><br><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">Fr\u00e5n den</span></font><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><b style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">28 augusti kan ni G\u00c5 UT</b><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">med pressmeddelande och dylikt om att ni \u00e4r nominerade i Svenska Designpriset 2019. Ni har ocks\u00e5 r\u00e4tt att anv\u00e4nda Svenska Designprisets symbol.</span></font><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><br><br><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">F\u00f6r att kunna presentera ert bidrag beh\u00f6ver ni</span></font><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><b style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">KONTROLLERA OCH EV. UPPDATERA ERA UPPGIFTER SENAST den 29 augusti:</b></font></p><ul><li>en miniatyrbild av ert bidrag (alla kategorier)</li><li>PDF f\u00f6r alla printbidrag</li><li>URL till alla webbidrag, device och bild/r\u00f6rligt</li></ul><p><font style=\"text-size-adjust: auto; font-family: Arial; font-size: 13px; color: rgb(149, 149, 149);\"><br><br><b>Miniatyrbild -</b><span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span>Bild p\u00e5 ert bidrag/omslag/etta som anv\u00e4nds som klickbar bild p\u00e5 sajten f\u00f6r omr\u00f6stning.<span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span><br><br><b>PDF -</b><span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span>Spara en pdf-fil av ditt printbidrag. Filen \u00e4r till f\u00f6r att granska ert bidrag vid omr\u00f6stningen. Pdf-filen skall vara l\u00e5guppl\u00f6st f\u00f6r granskning p\u00e5 sk\u00e4rm. Alla som vill r\u00f6sta klickar p\u00e5 PDF f\u00f6r att titta p\u00e5 just ert bidrag. Om ert bidrag \u00e4r mer \u00e4n en sida v\u00e4lj ut de sidor du k\u00e4nner b\u00e4st representerar ert bidrag. MAX STORLEK p\u00e5 PDF:en \u00e4r 5Mb. Hur ni v\u00e4ljer att presentera bidraget inom ramen f\u00f6r dessa 5Mb best\u00e4mmer ni sj\u00e4lva.<span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span><br><br><b>URL -</b><span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span>Best\u00e5r bidraget av en webbsida, casefilm, film eller bild s\u00e5 anger du en URL ist\u00e4llet f\u00f6r PDF.<span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span><br><br><a href=\"http://www.designpriset.se/register2/edit?id=251&amp;secret=e3eb159e23b8e62f6b0ec1b153f78b80\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(197, 161, 47); font-weight: bold; font-size: 14px;\">V\u00e4nligen<span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span><b>kontrollera och ev. uppdatera era uppgifter</b><span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span>h\u00e4r<span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span></a><br><br><b>Omr\u00f6stningen startar den 2 september!</b><span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span><br><br>L\u00e4s mer om t\u00e4vlingen p\u00e5<span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span><a href=\"http://www.designpriset.se/\" style=\"color: rgb(198, 162, 48);\">www.designpriset.se</a><span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span></font><br></p>"}}, {"model": "despri_admin.mail", "pk": 13, "fields": {"created": "2020-03-04T14:52:16.934Z", "modified": "2020-03-04T14:52:16.934Z", "type": "ENTRY_UPDATE", "sender": "info@designpriset.se", "subject": "Uppdatering av bidrag", "content": "<p><font style=\"text-size-adjust: auto; font-family: Arial; font-size: 40px; font-weight: bold; margin-bottom: 5px; color: rgb(198, 162, 48); line-height: 45px;\">Bidrag uppdaterade!<span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span><span class=\"Apple-converted-space\">&nbsp;</span></font><span style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica; font-size: 15px; text-size-adjust: auto; background-color: rgb(245, 245, 243);\"></span><br style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica; font-size: 15px; text-size-adjust: auto;\"></p><p><span style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">Dina bidrag har blivit uppdaterade!</span><br style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica; font-size: 15px; text-size-adjust: auto;\"><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">\u00c4ndringar kan g\u00f6ras fram till 14 Juni. Klicka p\u00e5 l\u00e4nken f\u00f6r att \u00e4ndra i bidragen eller l\u00e4gga till ytterligare bidrag.</span></font><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px;\">&nbsp;</span></p><p><font style=\"text-size-adjust: auto;\"><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">[#register_edit_link]</span></font><br><br><br></font></p><h3 style=\"font-family: Arial; font-weight: bold; color: rgb(198, 162, 48); font-size: 25px;\">Allm\u00e4nna uppgifter</h3><ul style=\"list-style: none; padding-left: 0px;\"><li>[#profile]</li><li><br></li><li>[#entries_list]<br></li></ul><p>[#register_add_link]<br></p><ul style=\"text-size-adjust: auto; list-style: none; padding: 0px;\"><font color=\"#959595\" face=\"Arial\"><span style=\"font-size: 13px;\">L\u00e4s mer om t\u00e4vlingen p\u00e5</span></font><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px; caret-color: rgb(0, 0, 0);\">&nbsp;</span><a href=\"http://www.designpriset.se/\" style=\"color: rgb(198, 162, 48); font-family: Arial; font-size: 13px; caret-color: rgb(0, 0, 0);\">www.designpriset.se</a><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"color: rgb(149, 149, 149); font-family: Arial; font-size: 13px; caret-color: rgb(0, 0, 0);\">&nbsp;</span></ul>"}}]